男朋友每次做愛一射完精就訓著左

佢解釋話關男仔個生理結構事...
又唔見我係咁

gay

同你相反 次次扑完
條女都要訓

我條仔射完唔肯訓 話要等我射埋先訓

腥

女上司